「茴」字有邊4種寫法？

到底茴香豆個「茴」字，有邊4種寫法？

莔

係“回”字有四種寫法